宜家D人真係好撚噁心

係FB見人討論人獸案
又話咩人神共憤
有D仲話要判終生監禁，死刑
講撚到自己好高尚好有道德咁
屌佢老味
又唔見佢講下每日有幾多豬牛雞活生生比人殺死

又係釣魚文

樓豬好型

Nice try

d人呃like

負皮個個入黎討論下

其實單野最好笑係佢地好強調冇戴套
我真係r撚哂頭

乜宜家啲人係咁㗎，我坐實惠又冇依個討論

啱呀

一見無套就開始High

認真討論

好多人睇野只睇表面

有無D心動既感覺

反正大家都係網絡上，大家隔住棟牆吹下水啫唔洗認真

Ching ho ball

兩樣野無衝突個啵ching

利申 最憎動保撚